幫手推下條片得唔得

推老人家 踢義士頭
發生完過兩日就全部人唔記得

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民

推

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

踢義士頭果晚 就推到上熱門
但唔夠一日就無人理
依家集合返 一次過推

2

32

21

1212

12